## TEBS website

Voortgang t.e.m. 14 juni

- Mogelijk maken om titel playlist te wijzigen
- Mogelijk maken om nieuwe playlist te maken door een andere te kopiëren
- Dringend nodig om de code van de playlist pagina te documenteren...


(- Aparte playlist pagina maken voor "boekers" (met éénmalige(?) link + code om een playlist te maken))